彌敦道後方 等前面佯頂 自己野貓式搵辦法去尖東

成條彌敦道後邊咁多人塞住冇用
等前線喺佐敦頂住
自己兩三個一群隨時換裝走內街
繞過彌敦道去尖東聚過啲人
成晚企喺度冇用

佐敦內巷有好多南亞小店 佢哋唔敢亂黎

有咩事上重慶大廈住

唔好嘥咗啲人
尤其是後邊嗰啲人唔知前面啲人發生咩事又走來走去
好快冇人癮